[以正視聽] 咪撚拎彈殼去機場！我屌你老母！

P牌仔搏俾屌都要出聲！

一定一定一定唔可以拎真彈殼作收藏用途！
一定係犯法！

咪撚再推人去死，我屌你老母！

Push

等人解答

英文同法律知識都唔好
但f(ii)唔係exclude左咩

唔識英文唔緊要

“彈藥” (ammunition)指 ——
(a)供“槍械”定義(a)、(b)、(c)、(d)及(g)段範圍內的槍械使用的彈藥；
(b)容載或經設計或改裝以容載任何“槍械”定義(e)段範圍內的有害液體、氣體、粉末或其他類似東西的彈藥；
(c)榴彈、炸彈或其他相類的投射物(不論是否可與槍械配合使用)，以及此等物體的信管、雷管及引爆管；
(d)根據《工廠及工業經營條例》(第59章)所訂有關槍彈推動打釘工具規例所界定的“槍彈”；
(e)行政長官會同行政會議為施行本條例而在根據第52條所訂規例中宣布為彈藥的任何東西； (由1999年第13號第3條修訂)
(ea)射彈、子彈或投射物，或構成(a)、(b)、(c)、(d)或(e)段所指的彈藥的某件物品的並非屬射彈、子彈或投射物的部分； (由2000年第14號第2條增補)
(f)任何炮彈殼或槍彈殼，
但不包括 ——
(i)只能作滅火用的手榴彈；
(ii)只用作私人、住戶或辦公室裝飾用品的射彈、子彈或投射物、已使用的或空的炮彈殼或槍彈殼，或只作此用的構成(a)、(b)、(c)、(d)或(e)段所指的彈藥的某件物品的並非屬射彈、子彈或投射物的部分； (由2000年第14號第2條代替)
除非此等物件已憑藉(e)段所提述的規例得以包括在內，則屬例外； (由2000年第14號第2條修訂)

P牌仔返屋企打飛機

f(ii) 寫明shot shells 唔計
定CS shell係受啲咩其他野規管?
利申 真係唔識

唔撚聽就算。

俾狗咬記得有個on9 P牌仔曾經提過你地呢件事，只係大家見p牌就唔撚理。

有狗第一件事一定拉9你，然後告你possession of ammunition.

然後搵軍器組或GC驗有無彈藥traces。

你話裝飾有豁免，你就上庭慢慢解啦。
第一你係邊到買。
第二你點得到。
第三你有無槍牌。

諗住話外國買，外國燒完槍帶返香港，話好年代久遠前買落。呢啲全部可以同入境拎你record 出入境，科學鑑証又可以知係咪真係“年代久遠”前發射。

最終⋯⋯屌你，一陣俾人prove埋你係香港偷，你預備告埋暴動啦。

屌你老母，好心提你就話我P牌仔。

有無罪的確係法庭判，但係啲狗一定乜9都告咗去。俾你真係上庭咁撚好打得乜。你為咗一次文宣推9個手足去死，推佢去經歷一段審訊咁撚長既折磨。

我真係屌你老母。好撚嬲！你地唔撚信，忍心推手足去死就繼續做。

手足俾人拉，一個都嫌多。
屌撚哂班多疑怪老母。

推，不包括呀樓豬

ii)只用作私人、住戶或辦公室裝飾用品的射彈、子彈或投射物、已使用的或空的炮彈殼或槍彈殼，或只作此用的構成(a)、(b)、(c)、(d)或(e)段所指的彈藥的某件物品的並非屬射彈、子彈或投射物的部分； (由2000年第14號第2條代替)

人地fc左成段又唔應，一尾話自己P牌?

有狗第一件事一定拉9你，然後告你possession of ammunition.

然後搵軍器組或GC驗有無彈藥traces。

你話裝飾有豁免，你就上庭慢慢解啦。
第一你係邊到買。
第二你點得到。
第三你有無槍牌。

諗住話外國買，外國燒完槍帶返香港，話好年代久遠前買落。呢啲全部可以同入境拎你record 出入境，科學鑑証又可以知係咪真係“年代久遠”前發射。

最終⋯⋯屌你，一陣俾人prove埋你係香港偷，你預備告埋暴動啦。

你話裝飾就真係裝飾？

個官肯信就乜9都得。
咁你叫人帶，我地一年後睇court judgement la

警察要拉，你有胸部都可以拉